有冇巴打女朋友屋企好撚有錢而自己係窮撚公屋仔

一齊左幾耐

點會一齊,早斬纜好過

我有朋友情況係咁 一齊左3年幾
我始終覺得竹門對竹門 木門對木門啦
人地唔介意 愛你咪得

有乜撚野所謂？

拍電影先會出現咩有錢女覺得窮撚生活好新奇，愛上左同佢一齊面對無將來既將來
事實上條女見到你間屋已經嚇到調頭走

媾左佢 中出埋 咁你就可以擺脫窮撚生活
如果唔係窮呢個字跟住你一世 比埋你下一代

係
根本啲on9愛情戲荼毒左依加啲人諗野
唔否認有 希望我都可以係咁

相處洗費點

約食野都唔知約食乜鳩啦，餐餐茶記咩

不過都要睇大家距離係咪真係咁大，如果億億聲有家底既就難搞，幾千萬都可以用上進心搭救

係 對方冇所謂 自己都唔好意思啦下嘛⋯

唯有平時自己一個既時候煮多d省錢，同埋而加年年青人可以ff打卡既餐廳又可以兩百蚊樓下搞掂，都得既。

其實講咁多最緊要係你同佢投唔投契，佢對你有冇feel，又未去到做人世既地步唔會咁快嫌你窮

分啦！你估你係華dee咩？

人地真係同你一齊先講

佢家境如何

佢有$$成點 你又窮成點先
如果一般中產 其實日常生活同基層唔差好遠
D人Social media只show最好果一面 比人錯覺姐

我明😓

重點係你既將來 職業 前途 錢途

如果你讀醫我諗條女一定唔會睇唔起你

唔洗好撚有錢 有少少錢已經差好遠

點樣小小錢